得罪講句 真男人最重要嘅係肚腩

成熟男人唔似細蚊仔 要靠身材取悅女性獲取自信
日理萬機要貢獻社會 無時間浪費係重覆性無聊動作
生活質素高 無必要節制飲食折磨自己
成功人士黎講 肚腩都算係最大嘅象徵
不服來辯

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

駁唔到就負評

真

張華峰

天滅中共 全黨死清光

識野

冰個牙

樓主愛黨 咪係度亂up

管理好身體先係成熟男人 唔係諗咩吸唔吸引啲女
最憎人肥 男人肥仲柒過肥婆
你以為肚腩吸引 仲低b過細蚊仔

55

太大著衫唔好睇

管理身體 大劣仔

有錢做到30尾40頭就退休唔洗做
有時間日日操 肚腩都無埋
咁就係成功人士啦 肥毒撚

我個肚8個月大
米4高

幾胞胎

行街見到d男人肥到好似有左身紀咁就好想嘔

小肚腩好可愛喎
唔係大到成個大肚婆嗰啲

做=/=返工做狗
建立興趣 放時間貢獻社會

升小幾？

唔舒服睇醫生

Great minds think alike

真 多數肥佬都係有錢

真 有錢都係肥佬

大隻個班搵錢多極有限

好人好姐點會咁大隻

牙tim

大肚腩 = 早死/幾項長期病表徵
努力揈甩佢啦

樓主講得好！！！

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

Gay先會

大肚腩狗
嘔撚心

請尊重！謝謝！

自貼？

第四胎等緊生 識乜丫你

我唔腩交

你係成功人士先配有腩

無既話只係死肥代

當你個肚腩遮住條賓洲，真係指能住你黎笑

通常有肚腩嘅都係賓洲仔，性能力差。上網睇下

短鳩

Sause?

仲有肥仔波

睇個鼻就知d細路唔係謝狗親生

打飛機

條女幾正

Real Man have curve